布魯日 對 奧斯坦德 半場1:0

信就跟

如果唔信呢

德乙點睇Ching

七分鐘輸錢大法

個半大快到呢

第一口就輸仲點收會費啊

跟買咗半大